幪面超人時王第一集有熟肉喇,大家快睇

個男主角套衫好撚柒

留名睇人話樣衰
一套比一套垃圾

再樣衰咪又係繼續睇

隻怪係咪放籃球

係
明明除左吸收左籃球才能的人,仲吸收左網球同空手道
但劇入面都未用過就被打敗左

唔睇好呢d大雜燴騎士

等陣又集集走個呀叔出黎大叫zi-o !!!!!!

中二病..加旋咩!
善良魔皇

個大技pose柒柒地

D動作好柒下

標準公海回覆: 都係kuuga同龍騎好睇

條女個feel奸奸地

都係等有555出黎先睇果集算

咁鍾意555,睇左幪面超人4號未?
可以視為真結局

守護那片沙灘的是誰？
你話呢草加

由幾時開始變身會唱歌

未

呢套,有LINK DOWN

最好睇完先睇下面D分析,有透

時王=.=

開頭同帝騎有乜分別？

線上

今次可能會又reboot 555個結局

真係好撚中二病

咁撚多結局，我好似睇到平成vs昭和就冇睇

玩時間穿梭？同胸圍王有咩分別？

點reboot草加都係要死

條腰帶核突到

呢條都核突 咁ghost果條叫乜

今年好似幾多主角返黎客串

出名個D肯定唔會返黎

睇檔期姐
東映本身大把錢
上年都請得返福士蒼呔

除左小田切讓, 水嵨同佐藤健 其他都有機既

希望有竹內涼真

這輯搵咗草加同巧

希望唔好爛尾 諗起decade 就嬲

你講個三個已經係最出名個班

我最希望劍個班會出黎，我想睇顏藝

好似有ghost,響鬼大叔,555

劍應該唔難請，exaid 劇場版都有劍崎
響鬼都應該未必，細川茂樹

搵過去的拉打女主會唔會難搵過男主

隻敵人好似bulid

利申：淨係睇左張gif

佐藤好似自己想拍 但公司唔比(好似係)

kabuto之後全部都好撚柒
係得智障仲睇落去

特別果個電王，屌你老母俾狗睇

有冇 半田健人，須賀貴匡，松田悟志 ？
最鍾意龍騎同555

好撚中二病啊屌 一路睇一路起雞皮

下，Build原來完左架啦

新平成風格的確係無咁嚴肅同沉重
好在對上都睇左一套走黑暗風格的AMAZONS

555 同草加講左客串2集la

條女就生完bb唔拍

響鬼有機會番黎

電王之後無再睇過
就睇d做形同動作嚇鬼死人

好一般咋喎
不過玩時間既都吸引
想知電王會點講

Decade 主角會唔會出番黎

上一套會追嘅已經係decade
追呢套幾集試水溫先

個樣根本係妖魔化嘅bulid黎

好撚垃圾

個心口都印住build字

點解都咁多年，啲變身器都仲係咁膠，整金屬feel多少少係咪會死

條女好唔掂

Why?

炒雜錦
decade x 555 x 電王 x deadpool 2 x 加旋

好有戰隊 feel

屌，開到個頭大一大，收尾 hea撚到屎都不撚如，好撚浪費個劇本

SIC 化 build 嚟

有冇巴打講下decade發生咗咩事
利申剩係知個設定講主角會毀滅其他rider嘅時間線

潮流嘅野
你識條鐵咩
比細路睇架
你覺得佢7証明你已OUT

長髮黑絲

還我夏海

其實係咪學decade咁炒冷飯

個變身器越整越大舊

呢套點樣crossover?

劇場版都唔知做乜9就完左

你認真？

越出越玩具
啲細節位夠膽死貼張貼紙上去就算

覺得個變身過程係歷代最hea

對上睇係鎧武同amazon，其餘新果d造型真係好唔吸引

好似係d家長唔想俾錢睇tv版既結局，所以大幅改左劇場版既劇情

變身播歌真係唔知想點。。幾時開始變到咁

劇場版算數啦

傳說，原設 decade 應該係同大修卡有關，用嚟破壞世界嘅工具

之後唔知點解，無啦啦複製多咗個世界出嚟 (一個表世界，一個裡世界)
仲連 decade都複製咗，一黑一紅，有傳話紅 decade (門矢士)係黑 decade嘅複製品，所以有 D失憶，仲變咗世界保護者

好耐之前有個高登巴打去日本同井上正大做咗 fd，
嗰位巴打問門矢士 Decade結局黑歴史 D嘢，士就畫咗張圖，係兩個世界融合緊
所以有 D拉打係跟原作 (e.g. BLACK)，有 D拉打會係另一個人做 (e.g. Kugga)

之前都有巴打講過，結局正路係決戰大修卡/原版 decade，但最尾唔知點解，無撚里頭變咗做超人大戰

金屬玩具成本高丫嘛

講緊劇入面啲道具
鹹蛋超人又係咁

同井大做fd?係真唔係啊

真，嗰時仲有哂相有包膠
你 google 高登 井上正大 就見

這個販賣模式的轉變，令幪面超人的銷售業績不斷飈升。Decade 播放的 2009 年，幪面超人產品的總收入錄得 175 億日元，比過去平成系列都高，及後 2011 年達到目前最高的 283 億日元收入。2010 年，幪面超人的日本國內玩具銷售額超過「機動戰士高達」，成為 Bandai 玩具業務最賺錢的產品系列。

然後 Bandai 察覺此邪惡的強行銷售方式，在其他作品中均能良好發揮。在 2013 年推出高達作品「Build Fighter」，透過模型大戰的故事，將過往系列作品的機體重新包裝。歷史證明 Bandai 是成功的，高達的國內玩具銷售額突破 200 億日元大關，並在 2015 年重新超越幪面超人。

Decade 爛到屎都不如都有啲濕鳩拉打死忠買玩具

咁都hea ?
kuuga agito 龍騎個堆仲hea啦

sor 變身腰帶

仲有kabuto 世界第一

講起大修卡,聽網友話未來時王可能被大修卡捉走改造過先變成魔王
可能今次會用返呢個廢案呢

劇入面整得太金屬，玩具就唔像真會好大落差
劇入面直接整到咁膠，玩具直頭用膠做就唔會有落差

咁都唔錯丫，起碼叫做填返 decade個屎氹

新版 amazon真係還原拉打嘅神髓

好似早排澳門拉打皮套展嗰D腰帶咁，條條都好膠下

留名睹物思人

個女主個樣有啲似馬場，可以睇落去
應該唔會好似build果個咁弱智

當年好似敏鬼接手之後同佢炒大獲

好失望,Decade係令我重新睇番拉打,
但同時亦係因為佢爛尾令我無再睇之後既拉打

請唔返d人好心就咪咁拍

點解2017年仲有skywalk?? 唔係新世界咗咩

呢個真,咁Build個Ending做乜柒

時間係大結局之前?

好似係 2017年,仲有SKYWALL

02中字

下載

仲諗緊響陸地打仲點用游泳能力
原來好似海賊王明哥個手下咁

補link

條女真係好九唔搭八
又話佢魔王又幫佢

劇情搞到有啲亂

可能仲係開頭 個劇情完全唔知想點

玩具變身器 柒到 同人講自己睇拉打都驚比人笑

成日好似轉轉下會甩咁

兩個想 KO時王，一班想立新王，另一個想跟歷史造王
好少見，除咗主角仲有三批人，仲要穿梭時空，
分分鐘一個唔覺意，仲爛過 decade

無啦啦繼承咗 Build，好突兀下

睇唔明點解 2018隻 SIC build 點打都唔死

我返而想知是咪請唔返 Ghost，所以一開始已經有 Ghost隻錶

所以無睇好耐因為真係好on9

變身腰帶果個透明膠珍珠白 真係好撚膠 好玩具

特攝劇影帝

真心唔明劇情係點 點解無啦啦繼承到build

最後睇果套係kabuto ,近排想入返坑，一睇去左睇Decade，睇完第二集一半，頂唔順delete左
點解會垃圾到咁架？！
有冇巴打推介有邊幾套rider值得追？

重拍kabuto 好過啦
頭十集正正常常
你老尾後面就亂9咁黎
明明人設又型

Amazons，極高質

有睇過faiz可以睇埋得三集幪面超人四號，可以知道乾巧最後係點

lm

呢套堅高質 但好似冇乜人睇過
仲好睇過套3號

中上劇本

電王都唔好睇？

睇完呢個好似本身劇情唔算太差

電王個fd 侑鬥 可以寫話因為無人記得佢所以無出場

平成毒瘤

係都kiva 先啦下話

電王果時睇左一大半，男主角D戲得

Kiva仲啱啱諗住睇下

KIVA 老豆條線好睇呀

BTW，真夜女王

我反想知佢繼承咗 decade會變成點

有冇巴打知邊度有得download 返咁多集嘅kaman rider ?

佢好似無decade嘅變身鐘

decade有見過其他巴打post圖
果個特別d

Cut咗32集，講少咗好多野。
我覺得應該要比返公道decade

我一值都覺得 decade拍到咁係可惜多過 on9，希望有機會 reboot啦

時王就係 reboot

點解日本隻D CG咁多年都好似無進步過

有冇D好似KUGAA 成熟D既主角

下下都高中生毀滅世界好中二

前幾個都救緊地球喎

救地球先on9

為打而打 因為係拉打所以要打壞人

半成熟主角 守護自己深愛既風都 先係真男人